國王遊戲動畫化 10月放送

年少無知個陣買過兩本返去睇 睇左半本就無睇落去

la g都動畫化

呢套垃圾都動漫化
雖然佢出我都會睇

睇過小說
唔識見好就收
係要寫到個劇情膠曬

垃圾結局，虎頭蛇尾

冇記錯係條新女突然變病嬌殺左男主角之後再nice boat?

爛尾

咁既垃圾都有得動畫化係咪弱撚智